讀緊不同院校asso/已上岸既同學入黎吹下水

唉拋舊磚先

唉Sem 1個gpa考得唔太好諗住依家Sem 2頭就開始搏殺溫書準備project 但係溫溫下個人就冇晒方向感 完全唔知自己做緊乜 有時更加會心諗究竟咁chur做咩 連戰友都搵唔到好想放棄
岩岩上網睇幾間大學既non-ju admission覺得自己同大學距離好遠
唔知係咪自己性格毒 完全融入唔到大專生活 每日都係自己摺圖書館或者自己做野 真係就黎爆
CCCU 社科

人生已完，讀完出黎都係搵10k

啲asso升上黎嘅朋友都話y1冇離開過lib
要上翻黎就要付出呢一年嘅時間
最緊要目標明確
加油

近排收到interview但自己gpa差，好驚in完冇offer

聽日就要去in 好淆 好驚俾人屈英文

加油牙巴打。明明下個月頭先in但依家已經好驚

多謝你呀 終於有番啲正能量

In咩 gpa幾差先

Cccu --> hku --> acct big4
有夢想--> 開始破滅 --> 過住頹廢生活

gpa<3,ied interview

等我yr jj都試下報一兩科先

Yr1 打漏左

但我單丸

asso yr1 預sem1爛grade

asshole

Asso 2年日日摺
升左大學都係摺 不過係摺埋做廢青
Gpa低到喊晒出黎

我都係
不過我係 hkcc

出埋黎做野既路過
上唔到岸唔緊要 眼見大把上唔到岸既同學前境都唔錯
各位巴絲加油
利申：多年前cityu asso grad

大家加油 我hkcc文科grad, 終於捱到master grad

身邊好多asso同學出路都好唔錯